尋日好似見到呢個黑衫金毛暴徒係元朗放火

尋日好似見到呢個黑衫金毛暴徒係元朗放火
可能人有相似 唔太肯定
但見佢個樣應該除左好事之外 乜都唔做得出

我朋友個仔都咁講 有冇人知真定假？

我朋友個看更個朋友都話睇到

推佢上去！死暴徒！

喂, 拉啦, 手足嚟㗎

拉唔到嘅仆街

連仔你個嘢壞咗啊

不篤灰呀 拉

保護手足

我睇直播見住佢入警署放火手足嚟唔好推

手足黎 唔好再推！

拉呀，咪撚推呀屌
手足黎架，上次幫手係元朗鶳休班警犬，差啲搶埋槍

唔好爆手足出黎啦

佢比好多條片影過啦
唔好推啦

見到，仲大叫黑警死全家

原來係佢 搞破壞

係咪大陸有個網可以舉報曱甴？
呢個金毛一定要排第一位

咪篤灰！

呢條友面目可憎，個樣兇恨，好暴

金毛黑衣人 搞破壞

拉

咪咁賤啦，亂爆相

不完美

冇拉到嘅再拉

放去香土先有用
真暴徒

咪亂破啦 唔好起底呀

死藍絲咪亂篤灰 保護義士 勿推

屌 唔好放上微博呀 藍絲篤灰群呀

BLOCKED

屌想害死手足呀 咪推啦

唔好亂放手足樣

大家千祈唔好轉載出去啊
收唔返架

不推文回覆丫

善用不推文

保護

黑衫暴徒 今朝係天水圍塞地鐵 fced

黑衫暴徙！我認得佢！尋日係警處門口放火個個就係佢

叫左佢今晚包到實一實先好出去

已出樣 手足快d買機票唔好翻黎了

又話不篤灰屌晒你地

手足明顯扮鬧人啦

咪推啦屌

[member]我有啲朋友都見到佢放火 佢仲同手足講大家散開啲 真漢子/member]

屌你老母 連仔 del post la

染得咁型仔
唔該髮型師出動

原片

黑衫唔係一定黃

咪撚推啦

不推文
屌你督灰狗

推, 起底一目了然
_____________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

另一個po都已經起咗佢底

多謝你諗計重新拍片幫手足兜返

手足

唔好推呀

唔好再推啦

求下你地放過佢啦 唔好再推 上次火人單野好似就係佢

推

真係唔好再推 求下你地 係咪想逼死火人義士呀

我睇直播都好似見到佢放火

喂 唔好再推啦 咁辛苦夾場戲出黎塞鐵 好過扮暈呀

黑衫放火

唔好再推

推！推到連仔見到del po救手足

講左齊上齊落做乜柒篤灰

唔好推呀 手足黎

似係佢

影衰黑衫人

推到連仔del post

push

屌你篤乜柒

唔好推

admin快del post

報懸紅

deepfake

保護手足啊

屌你係咪on9嫁，拉

我都見到
要放佢上梁振英懸紅網

你講講下又似

五毛拉

似

條友喺警署放火

咪篤灰

夠啦 想推死手足咩

喂 唔好咁啦 雖然上次先見完佢打狗

手足行得太前
係政權將佢推上絕路

依個深黃 死暴徒

唔好推
手足黎

咪督灰！

屌 你班人做咩呀 手足來的

識佢真人 大家唔好推

不推文回覆

唔好推呀 不篤灰

琴晚睇直播好似見到佢火魔狗屋 自己人黎 叫連仔del post啦

拉啦屌, 連狗仆街到熜左不推文功能

又篤灰

我認得佢，燒國旗嗰個
FCed

不過唔好推手足去死

個樣十足藍絲最憎果啲不學無術份子

死MK仔

出面FB有人話佢個花名叫細亦

慘呀手足嚟架, 有無人上啲藍絲暴徒網睇吓搵唔搵到佢

仆街暴徒，琴日live影到哂你走唔甩了

我認得

原來係佢
唔怪得咁熟口面

翼哥都唔識

你都On9 佢燒天水圍狗屋呀 個頭咁金都唔認錯

屌 保護手足 拉

掟佢去藍絲群

屌晒樓上老母呀！講左幾個月咩叫不割呀
明明佢出左好多次嚟次次都前線

睇撚住依條友係大馬路中間倒水泥整路軌 仲放火擋狗

有人fc左話佢叫黃浩然 花名細翼哥

有去過光復元朗應該都見過佢

佢係咪被捕 想幫佢聯絡星火

講好唔篤灰唔準推呀

屌唔記得㩒不推文

嗱～咪推呀 ～

原來係佢

我好似都見到佢

又唔記得咗

屌你老母啊，仆街樓主

痴線！要篤灰！篤俾梁振英
有錢分，最憎人犯法

唉我好亂呀應該係真手足泥

屌
樓主on9?

呀！

唉sorry 炒左車，真手足
我仲要唔記得加密 屌

我都好似見到

Del po啦屌

快d買機票走啦大家唔好再推

push 親眼見到

做咩賣手足

直播見到

幾熟口面 係咪前兩日放火燒人果個

不推文

唔好再放手足樣上黎啦
元朗邊個唔識佢呀

利申
發夢比依位手足救過

佢個頭好易認

唔記得㩒不推文

好似真係佢
我琴晚翻屋企見到一眼 有d印象
個金色好撚顯眼 依家睇到高清圖即刻肯定到係佢
利申 住元朗

屌又唔記得左不推文

推乜撚嘢

sor又唔記得左

?

佢，係佢

都叫佢染咗髮先架啦
咁易認
大家真係唔好推
害死手足

屌 刪po呀 手足嚟㗎

呢條友我次次睇live都見到佢放火
好暴力呀

不割

低調啲贏啦屌
拉

今日原來係扮鬧交 實質阻開車

臥底手足黎咖，diu

聽聞呢位金毛手足721後嗰場元朗戰役得罪左班鄉黑 依家唔入得元朗 一入就大把人招呼佢

個日係元朗打狗手足嚟㗎 唔好再推啦

真 但不割

唔好推啊屌！

有mon post狗 快啲del post 拉

屌 唔怪之得把聲咁熟，尋日睇天水圍live 有個手足同佢把聲一撚樣 個身高又一樣 影到佢一人揸住兩支cocktail
拉啊屌 佢好危險

嘩 屌
佢黑衫係咪屌緊藍絲
一定係暴徒

呢位手足貌似經常放火，叫佢唔好咁揚

嘩.......暴徒個樣好恐怖

屌連仔del post 喇 手足嚟

個樣似弱智

屌你地咁樣爆義士出嚟

手足黎唔好再推

屌 唔好推呀

Diu

雖然係智商低，不過真係手足，要叫佢小心出入

講左唔好影相
保護Undercut義士好無

呢個又淫又藍
渣滓

隔離屋陳伯都係咁講已FC

唉，又害死個手足rip

撳錯負皮
幫推

唔好推啊 自己友黎

呢位手足，分分鐘比藍絲私了

仲有隔離有個4眼仔，扮撚哂野，叫人過去拍手，2個都係同檔黎，請警方馬上拉人

喂del啦 陣間手足畀人擺上藍c個起底網就唔好啦

千祈唔好咁做

屌我都見過佢 爆磚好快手

怪錯左手足呀

連仔del po啦唔該

拉呀

手足黎 佢地做緊戲
口水交 唔會打

屌你老母！！
就係你！

整完我冇得翻工
依家你又扮翻工

仆街！

求下大家唔好再推啦

之前有手足見到佢燒國旗
未FC

暴徒！

手足嚟㗎，大佬唔好推

不推文 唔該

幫你一拉

認得佢金毛喇，快啲del 圖呀

請善用拉文回覆

仆街。我初初以為睇錯。原來你都睇到。拉佢終生

[member]FC咗 我朋友親眼望住佢燒 /member]

朋友個朋友黎，佢自己認左
FCed

唔好無聊啦好冇 勿推

安已不

呢個嗌交師會唔會咁撚入戲呀

死曱甴

點解拉唔到嘅

唔好篤灰ok?不過我琴日都見到佢 一邊放火一邊fing住個頭同手足講野

著黑衫 仲唔係暴徒?

呢條友尋晚天水圍丟汽油彈

快del相

Fced 係真

咪推呀各位 金毛自己人嚟
大家交緊戲 唔係點塞到咁耐
樓主你就篤人灰咁樣出賣自己手足

FCed 真

*你老母臭*出賣手足

真係唔！ 好！ 推！

有兩個架 兩個都真心為香港
敬業樂業 好值得欽敬架

link?

手足黎㗎！係咪想佢死啊

咩料

黑衫

唔好推呀 做咩篤灰

一睇三個示威者係到做戲，另類塞地鐵，後生邊有藍絲架…

好似係真

係囉 live見到個金毛

呢條友差人好多錢，放火單野係xx社團叫佢放既。大家仲記唔記得某左個議員無找齊數？xx咪順水推舟叫浩然哥（相中人）比啲警告佢地班友囉

唔好出賣

痴撚線又話唔督灰

佢係背後做指揮殺黑警架

拉

唔好推 保護手足

都係個句，唔該你del post啦！唔好害死佢

唔好爆名出黎pls

手足黎

係佢喇，一定係。要同佢公司反映

四眼仔叫ray lau ，叫劉展威。琴晚佢係元朗有份拆輕鐵軌

屌你 唔好推呀 手足黎

喂唔好篤灰呀！

警甴報料熱線仲有無用？

唔好推手足大頭啦屌

係啊！就係四眼仔

刪post la

屌又話不篤灰.......

唔緊要 殺 無赦

拉啊屌！手捉做間諜收風炸！

[member]屌推呢個
咁先可以幫手足解圍[member]

Admin del post ahhhhh

隔離post見到

今朝唔係好威咩

眼鏡果個 起左底未

唔要出樣呀屌

我朋友個女話佢掟磚

依個金毛咪上次又一城打差佬果個義士

依條友搞搞震！

我明明見到佢喺元朗警署打飛機射落門囗

Del相啊 保護手足啊

S

睇live好似見條友下下帶頭掉汽油彈入中銀，360 仲拆鐵。佢好似仲話屋企有大量火魔法供應比手足用

不過希望佢下次帶返個口罩，比狗捉就唔好啦

好似唔止放火 仲掟磚同拆鐵
唔好再推啦

手足黎架

我見住佢係藍絲群入面單拖放火

3 hours ago
認真的男人最帥，更何況那個黃頭髮的年輕人也長得非常帥。
保護義士

我都見到
有冇手足出文宣

佢D金毛好易認
對眼好似

金毛就知佢唔係好人啦

叫做唔好著黑衫

唔好再拉呀 手足黎

暴徒

我覺得細翼係真心膠好撚想返工
反而個四眼仔係真賤閪
乜撚出去一齊拍手嗰句dklm

叫手足染返個頭先 金毛好易認

唔好出賣手足 你班仆街

唔好再推啦 手足黎

Push

我live睇住佢有份
拉未？

認住佢先

我以為認錯，原來真係有份拆鐵

屌咪篤灰啦

手足黎架 唔好再推啦

有幾個Fd都見到

唔係出post就係黃 講野同做既唔撚同
頂盡叫偽黃

唉屌，你識唔識加密咖

FC左 堅料

死全家

Admin del post please

佢未雞翼哥 上晒位啦 收錢放火

安已不安已不安已不

唔好推
拉呀
點解拉唔到嘅

好似淆到瀨屎啦

原來佢地係到攪場大龍鳳幫手塞鐵 明明3個都同黨

佢係咪覺得自己好型個頭好似禾稈草咁

屌你害撚死手足

千其吾好推 佢會比狗拉架

帶眼鏡個四眼仔拆輕鐵呀，仲收埋啲鐵，大大聲話要帶番屋企，我朋友經過都望到

唔怪得今日見到個金毛陰咁熟面口啦，原來琴日係live見到帶口罩放火個個
不過唔係話過唔好影手足大頭？

點樣可以唔推Post
我搵唔到粒制

屌拉呀

去689到篤佢灰先

珍惜手足

屌你呀五毛，blocked

係佢啦! 我藍絲親戚都話認得佢

之前見過佢，真係手足也，所以大家拉post

係佢呀，我認得佢嘅眼神

好似樣

我朋友認得！唔好再推，保護手足

唔好再推呀 不分化不割蓆呀

千祈唔好擺佢上d咩篤灰網

今日咁多篤灰post, 對家都真係擺唔少人落連登.

屌知唔知咩叫咪撚篤灰
就係你班柒頭害死手足

咪撚再推啦仆街

屌,連仔刪po啦,呢個手足黎,
fact checked, 唔可以比佢曝光

不推

好多人都見到...殊

唔係因為佢，老豆搵仔又點會咁多料

吊 手足黎 咪推啦

屌 我而家先睇到冇加密到 點算啊

你地夠啦 咪撚再屈 佢琴晚明明係天水圍掉火

喂靜啦，咪再推自己友啦

屌 2個自己友黎

我uncle都見到!不過大家呢度知算 唔好揚開去

唔好篤灰啊

睇下佢d頭髮......深黃.......

拉呀 手足黎架

唔推

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

天水圍前線領隊，大家都尊稱翼哥，因為佢好撚勇成日單拖放火，琴晚天水圍單嘢就係佢放火

屌唔好推啦 佢仲頭先去左法院放火架

好衰啊你

成班翼哥有仇？
咪篤灰

又話不篤灰？唔好再推

Pish

係我朋友嘅朋友個基佬fd黎嫁，唔好篤佢出去吖

實係啦 睇個曱甴樣就知

死暴徒

講好左不篤灰呢？雖然係金毛，但都係手足，不要再推了

點樣通知共產黨？

説好的不篤灰

真

有fd見到佢係朗屏西鐵站放火
近坑渠出口個條樓梯燒到黑曬

你班仆街唔好再推呀！係咪想手足死呀？！

Del post plz

手足嚟架屌你
拉

有 mon post，del 啦！

推撚到佢出黎

我都見到 燒到勁臭

個fd話條友賤到偷啊婆D紙皮去燒

呢D mk仔搞屎搞棍，捉佢返去坐幾年就岩啦

嘩真係咩人都有,D暴徒真係好暴力

唔要相啊，唔想小一個手足

篤灰 拉

唔好再推啦大家

個fd話佢放火個陣爆埋自己跟邊個社團，個社團最尾個字係「和」字

98%似

唔好戳灰大家手足

已FC 係手足
大家唔好再傳出去

下........有人爆料話佢條女係光頭㗎喎
佢仲話見到條女去左燒天水圍警署